{
  "Maya Switch Mode": "Maya 切换模式",
  "Maya Operator": "Maya 操作",
  "Maya Axis & Coordinate": "Maya 轴&坐标",
  "Maya Select": "Maya 选择",
  "MX Preset": "小萌新的预设",
  "MX X Remove": "小萌新的 X键 删除预设",
  "Press M to Merge": "按M合并顶点",
  "Press X to Delete": "按X删除",
  "Press Z to Switch View": "按Z切换视图",
  "Quick Setup Axes and Coordinates": "快速设置 轴和坐标",
  "Active object operator, each mode displays different content": "活动对象操作符,每种模式显示不同内容",
  "Selection gesture": "选择手势",
  "Use right click to switch mode": "使用右键切换模式",
  "Metaball Edit": "融球编辑",
  "Curve Edit": "曲线编辑",
  "Add Tool": "添加工具",
  "Select Vertex": "选择顶点",
  "Select Edge": "选择边",
  "Select Face": "选择面",
  "Rotate Edge": "旋转边",
  "Edge Property": "边属性",
  "Seam": "缝合边",
  "Face Data": "面数据",
  "Face Operator": "面操作",
  "Mesh Edit": "网格编辑",
  "By Property": "按属性",
  "Multiplicity": "多重",
  "Other Mode": "其他模式",
  "Particle System": "粒子系统",
  "Text Edit": "文字编辑",
  "If have access to edit mode": "如果可以进入编辑模式",
  "Delete Menu": "删除菜单",
  "Face Clear": "面清理",
  "Wireframe Threshold": "线框阈值",
  "Wireframe Opacity": "线框不透明度",
  "Node Overlay": "节点叠加层",
  "Clear Edge Crease": "清理边线折痕",
  "Clear Weight": "清理权重",
  "Clear Bevel Weight": "清理倒角权重",
  "Mark Sharp Verts": "为顶点标记锐边",
  "Set Sharpness by Angle": "按角度设置锐边",
  "Seam Edge": "缝合边",
  "Clear Crease": "清理折痕",
  "Clear All Property": "清理所有属性",
  "Set edge properties to quickly add or clean up": "设置边属性,快速添加或清理",
  "Mesh Edge Property": "网格边属性"
}